[人西2.0]原來藍絲已經出左文宣圖屈阿布泰偽黃

係咪問左傳X社攞圖勁有龍門張圖feel, 幾時報埋去東周

佢地d文宣差撚到

求其擺間店落去都得

啲圖差撚到

同之前連登d PR team口吻一樣

唔講都唔記得咗傳真社

仲未俾美國制裁嘅瘍潤雄、梁振蠅，家人係歐美澳洲，都係偽藍屍。

係啊係啊
支持佢哋幫襯多啲

答案 = 買

咱們藍絲可以幫襯啦

張圖係咪小畫家整

但張閪杰真係富臨人喎

又係呢招
悶唔悶啲

其實佢係毛主席後人添
小學生整圖都靚過佢

綠帽成認證

同一招出咁多次
班垃圾都唔知憑咩出糧

一堆波台狗
一堆熱狗
兩班人係度唱雙簧

已經無橋

pr露哂底

佢地有無諗過有抗爭疲勞都會有鬥黃疲勞
呢班人鬥得太密開始無咩感覺

傳真社呢一世都整唔出第一幅圖嗰種藍屍pr圖嘅柒味，放過傳真社啦好冇